KOL咪即係打手

唔明點解有咁多人崇拜

臭西肥婆都可以做KOL